本人同其他手足整左個文宣ig ，想大家一齊支持下！

本人同其他手足整左個文宣ig ，由6月持續出post到依家！希望為香港出一分力！大家可以幫手follow嗎？